数据结构：
    物理的：数组array 和链表 LinkedList

    逻辑的：list，map ？，stack，queue，B tree，图

    所有逻辑的数据结构，都是基于数组或者链表实现的

    题目：实现一个容器，有 add, size, remove,get(int index) 方法
        1、基于数组实现
        2、基于链表实现

        E[] elementData = (E[])Object[10];